
                      Triste historia y lo malo de malo que muy real en nuestro tiempos actuales, como afrontar este tipo de enfermedad cuando nos pilla de sopetón cuando además de todo la familia se compone de tres hijo totalmente diferentes y que a su mala manera para colmo le echa en cara a su madre todo lo que no ha hecho por ellos, como si on pocos medios se le pudiera dar de todo a sus hijos, pero la persona enferma o mejor dicho afectada por esta enfermedad les da a todos una lección magistral haciéndoles reflexionar sobre la vida que estaán llevando en el momento que su madre vuelve a aparecer en sus vidas, y como siempre y en muchas tantas cintas que tenemos ahora mismo sobre este tema el nieto es el que mejor ntinede a la abuela, aunque no se conocían, dos generaciones incomprendidas.
        
            